樣衰毒能真係唔好隨便入Kpop台啲小圈子group..

不嬲tg同whatsapp都用真人相示人, 覺得咁先有禮貌
第一次係入tg, 我入咗group個news一出之後即刻dead能哂air
隔咗陣有個好似英國留學嘅有錢仔post咗個🤭出嚟, 其他跟班即刻附和佢🤭
之後我唔出聲佢地就傾idol, 落club媾囝媾囡, Paris邊到好玩, 一出聲就deadair跟住🤭無限loop
過咗陣自己冇癮退咗group
隔兩日唔憤氣入埋whatsapp, 諗住啲成員唔一定overlap風氣會唔同啲, 點知都係一樣
有啲仲要直接人身攻擊, "民🤭", "令仔到🤭", "媾死囡🤭", 激能到我逐個quote屌一次先至quit以後唔再玩呢啲公子哥兒高級mk妹玩哂嘅小﹍×°圈子遊戲..

ok cool

毒能死番動物台la😂

🤭

媾死囡🤭

28度都凍?

半個鐘都仲未見佢地回你post…
已成condom…

比me同凱婷入谷，k ?

?

令囝到🤭

攞景?

民

贈慶?

邊個笑你我打到佢凌空飛起

ok..

承諾不是隨便說說

係

下…你幾時入左

晏啲畀個名單你

扮得幾似

冇睇幾日

真 前幾日我都入咗
俾班mk笑我毒撚嬲到退能咗group..😢

連昂都同令女玩緊casual sex魚台得返你我兩個真毒..

英國留學有錢仔仆街死🙏